---
title: glossaire
---

- rencontrer
- doutes
- solitudes solidaires ?
- rompre un peu la hiérarchie
- vivant
- penser par des gestes avec d'autres personnes
- cultiver l'écoute
- partager les recettes
- cuisine collective
- relations interpersonnelles avec les lieux
- récits individuels et personnels
- en relation
- écrire depuis son expérience
- mettre en relation les expériences
- interaction sociale
- s'approprier l'espace
- lien social
- urgence/nécessité
- parole
- stratégie de faire autrement
- horizontalité
- désacralisation de la pensée individuelle
- régime de pensée individualiste
- espace-temps
- besoin de partage